康宏股東到富邦銀行示威

其實班友應該走去郭曉群個office示威
通街都知康宏班人好明顯已經踩行油為復牌努力 要嘈都嘈姓郭阻頭阻勢

咁有誠意 限聚式示威

臨時演員都係演員丫 專業少少

咁揼本又整哂車又道具咁大場大龍鳳

梗係不公 渣住股票既點會想除牌

萬一間公司搞到要除牌都多得曹貴子個班唔少 比ICAC拉埋